[[77台開電視] 是敢的 2030-2130 逢星期日

「是敢的」勇敢的敢，問題天天都多，面對人生逆境，你希望你可以見招拆招，越戰越勇？還是不堪一擊，垂頭喪氣？ 「是敢的」一眾娛樂圈嘉賓與星級主持人Roland梁梓禧的互動，呈現一個個觸動人心的故事，你知道他們流過多少血淚嗎？是哪裡來的勇氣，讓他們咬緊牙關解決困難？節目希望在現今令人喘不過氣的生活下，引領大家尋找曙光！勇者無懼，逆境自強，活在當下，將來回望走過的歲月，會為自己勇敢面對一齊而感到驕傲！

【💪🏻做多啲運動，人都開心啲㗎】
獨立樂隊出身嘅盧巧音Candy 因為《好心分手》而爆紅🔥
但成名嘅代價係壓力爆煲，患上情緒病😢
後來開始同先生跑步之後，終於跑出低谷
由跑幾步就要休息，到𠵱家做埋馬拉松高手㖭啊🏃🏻‍♀️

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #是敢的 #Bupa保柏醫療保險 #梁梓禧 #盧巧音